{"status":"ok","message-type":"work","message-version":"1.0.0","message":{"indexed":{"date-parts":[[2019,2,16]],"date-time":"2019-02-16T17:20:56Z","timestamp":1550337656964},"publisher-location":"New York, New York, USA","reference-count":4,"publisher":"ACM Press","isbn-type":[{"value":"9781450341196","type":"print"}],"license":[{"URL":"http:\/\/www.acm.org\/publications\/policies\/copyright_policy#Background","start":{"date-parts":[[2016,9,13]],"date-time":"2016-09-13T00:00:00Z","timestamp":1473724800000},"delay-in-days":256,"content-version":"vor"}],"funder":[{"name":"PRODEP","award":["DSA\/103.5\/15\/11157"]}],"content-domain":{"domain":[],"crossmark-restriction":false},"short-container-title":[],"published-print":{"date-parts":[[2016]]},"DOI":"10.1145\/2998626.2998642","type":"proceedings-article","created":{"date-parts":[[2016,12,1]],"date-time":"2016-12-01T19:23:23Z","timestamp":1480620203000},"source":"Crossref","is-referenced-by-count":0,"title":["Designing an interaction architecture by scenarios for Deaf people"],"prefix":"10.1145","author":[{"given":"Rojano-C\u00e1ceres Jos\u00e9","family":"Rafael","sequence":"first","affiliation":[{"name":"Universidad Veracruzana, Xalapa-Veracruz"}]},{"given":"S\u00e1nchez-Barrera","family":"H\u00e9ctor","sequence":"additional","affiliation":[{"name":"Universidad Veracruzana, Xalapa-Veracruz"}]},{"given":"Mart\u00ednez-Guti\u00e9rrez Manuel","family":"Eleazar","sequence":"additional","affiliation":[{"name":"Universidad Veracruzana, Xalapa-Veracruz"}]},{"given":"Guillermo","family":"Molero-Castillo","sequence":"additional","affiliation":[{"name":"Universidad Veracruzana, Xalapa-Veracruz"}]},{"given":"Jos\u00e9 Antonio","family":"Ortega-Carrillo","sequence":"additional","affiliation":[{"name":"Universidad de Granada, Campus Universitario de Cartuja, Granada"}]}],"member":"320","reference":[{"key":"key-10.1145\/2998626.2998642-1","unstructured":"D. O. de la Federaci&#243;n, \"Ley Federal para Prevenir y Eliminar la Discriminacion,\" D. Of. la Fed., 2003."},{"key":"key-10.1145\/2998626.2998642-2","unstructured":"D. O. de la Federaci&#243;n, \"Ley General para la Inclusi&#243;n de las Personas con Discapacidad,\" D. Of. la Fed., 2011."},{"key":"key-10.1145\/2998626.2998642-3","unstructured":"J. R. Rojano-Caceres, C. Morales Luna, G. Rebolledo-Mendez, J. A. Ortega-Carrillo, and J. Mu&#241;oz-Arteaga, \"Raise awareness in society about deafness: A proposal with Learning Objects and Scenarios,\" in The Second International Conference on Higher Education Advances (HEAd'16), 2016."},{"key":"key-10.1145\/2998626.2998642-4","unstructured":"A. A. Mutalib, S. N. A. Salam, M. Mahmuddin, M. Ahmad, and S. N. S. Yahya, \"A concept of assistive courseware for hearingimpaired learners,\" ARPN J. Eng. Appl. Sci., vol. 10, no. 2, pp. 728--739, 2015."}],"event":{"name":"the XVII International Conference","location":"Salamanca, Spain","acronym":"Interacci\u00f3n '16","number":"17","start":{"date-parts":[[2016,9,13]]},"end":{"date-parts":[[2016,9,16]]}},"container-title":["Proceedings of the XVII International Conference on Human Computer Interaction  - Interacci\u00f3n '16"],"original-title":[],"link":[{"URL":"http:\/\/dl.acm.org\/ft_gateway.cfm?id=2998642&amp;ftid=1817814&amp;dwn=1","content-type":"unspecified","content-version":"vor","intended-application":"similarity-checking"}],"deposited":{"date-parts":[[2016,12,7]],"date-time":"2016-12-07T04:47:21Z","timestamp":1481086041000},"score":1.0,"subtitle":[],"short-title":[],"issued":{"date-parts":[[2016]]},"ISBN":["9781450341196"],"references-count":4,"URL":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1145\/2998626.2998642","relation":{"cites":[]}}}