{"status":"ok","message-type":"work","message-version":"1.0.0","message":{"indexed":{"date-parts":[[2019,5,17]],"date-time":"2019-05-17T12:43:19Z","timestamp":1558096999377},"publisher-location":"New York, New York, USA","reference-count":0,"publisher":"ACM Press","isbn-type":[{"value":"9781450306454","type":"print"}],"content-domain":{"domain":[],"crossmark-restriction":false},"short-container-title":[],"published-print":{"date-parts":[[2011]]},"DOI":"10.1145\/1960502.1960508","type":"proceedings-article","created":{"date-parts":[[2011,3,22]],"date-time":"2011-03-22T12:25:29Z","timestamp":1300796729000},"source":"Crossref","is-referenced-by-count":9,"title":["Managing variability in business processes"],"prefix":"10.1145","author":[{"given":"Idarlan","family":"Machado","sequence":"first","affiliation":[]},{"given":"Rodrigo","family":"Bonif\u00e1cio","sequence":"additional","affiliation":[]},{"given":"Vander","family":"Alves","sequence":"additional","affiliation":[]},{"given":"Lucin\u00e9ia","family":"Turnes","sequence":"additional","affiliation":[]},{"given":"Giselle","family":"Machado","sequence":"additional","affiliation":[]}],"member":"320","event":{"name":"the 2011 international workshop","location":"Porto de Galinhas, Brazil","sponsor":["SIGPLAN, ACM Special Interest Group on Programming Languages","CAPES, Coorden\u00e7\u00e3ao de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior","Centro de Informatica - UFPE","FACEPE, Fundacao de Amparo a Ciencia e Tecnologia do Estado de Pernambuco","CNPq, Conselho Nacional de Desenvolvimento Cientifico e Tecn","FINEP, Financiadora de Estudos e Projetos","SIGSOFT, ACM Special Interest Group on Software Engineering","PUC-Rio"],"acronym":"EA '11","number":"2011","start":{"date-parts":[[2011,3,21]]},"end":{"date-parts":[[2011,3,21]]}},"container-title":["Proceedings of the 2011 international workshop on Early aspects - EA '11"],"original-title":[],"link":[{"URL":"http:\/\/dl.acm.org\/ft_gateway.cfm?id=1960508&amp;ftid=930412&amp;dwn=1","content-type":"unspecified","content-version":"vor","intended-application":"similarity-checking"}],"deposited":{"date-parts":[[2016,12,7]],"date-time":"2016-12-07T04:54:36Z","timestamp":1481086476000},"score":1.0,"subtitle":["an aspect-oriented approach"],"short-title":[],"issued":{"date-parts":[[2011]]},"ISBN":["9781450306454"],"references-count":0,"URL":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1145\/1960502.1960508","relation":{}}}